有無人開始好憎smart phone，whatsapp 同科技搞到工作入侵私人時間

可能你會話睇到未當無睇，唔撚覆

但根本有d 野遲做早做，都你你做
跟本本質上你遲做係搞著自己，唔會搞到人地

遲下轉工真係索性比個工作電話number 比人算

公司同老闆問題，唔關smartphone事

On99電話同流動上網係返工必備既野，
但公司唔撚提供

唔係office hour見到whatsapp電話乜撚都好一律唔覆

連環call

咁你聽日返唔返工？到時一樣會畀人搞著你.

咁無smartphone一樣到時俾人搞

同意，好懷念以前nokia, sony ericsson年代寧願智能手機呢d科技一路都冇出現

smartphone
email
乜都齊

收到，會有已讀紀錄

去旅行都要問人公司野

standby模式到退休

無科技可能仲正

恤衫西褲搭車都係返工必備，但公司唔
撚提供

轉工啦

私人同返工 兩個no

所以要有部work phone 將電話no./工作用既apps分開 一放工扔埋一邊

開個返工用no.
誠哥33蚊卡幫到你

返工用鬼卡鬼機真係行得好前

同意，最好電腦都唔好出現

有冇諗過係你問題？ 放工仲諗返工野又要聽電話
利申：放左工完全唔理 試過聽完同呀頭講我放左工之後cut線

用兩部手機

我冇whatsapp

關smartphone咩事

你都on撚99，咁咪聽日返到公司先做囉
做人做狗自己揀架者